買保險90日內睇醫生有影響？

意思係買完醫療保後90日內睇醫生（但唔諗住claim保險），會唔會對之後索償有影響？假設係同一隻病

簡單d講即係想買完後睇定醫生，唔緊急既話90日後先再醫，雖然early claim會好嚴

等候期內發現既SIGN & SYM 一律不保

舉個例子, 你買完之後忽然唔舒服即刻去驗身, 驗到有粒瘤
你就算半年後去做手術, 醫生寫你First Consult 係半年前發現既話, 就一個仙都冇

小心D AGENT 水鳩你

明白
即係要等候期完先睇得

我見Cigna 信諾 Plus 升級醫療保無等候期，想買

當然唔會即買即睇咁on9

自願醫保不設等候期

但都要小心, 保險公司要唔賠有好多手法, 例如你買左呢張單之後先去驗, 發現有肺CAN, 索償果陣保險公司就會摷哂你之前既MEDICAL HISTORY, 之後發現你有一排咳左成個星期無上報, 照拒賠